又黎新年 點應對班撚屌親戚問長問短？

小弟最近轉左工 係鋪頭門口幫手量體溫

認住呃班親戚做體溫測量師

有冇犯法？

唔見親戚啦今年

呢個好笑

拜條撚咩今年 唔駛咁擔心喎

痴下餐 逗下利是都好
平時d綜援唔夠用

好簡單 唔答
家陣唔答你係犯法 ?
家陣老奉要好高興答你 ?

好似好無禮貌

關佢地撚事咩

港共黑警對住幾百個鏡頭都話唔答就唔答
佢地當自己係乜 我一定要答 ?

體溫測量師

好自為之

人地以為我傻撚左

樓主份工好快比人工智能取代

武漢肺炎完左就失業啦
邊洗咁長遠

以你而家嘅身分地位去專程話俾親戚知你係測量師，根本大材小用。

不如話俾佢地知，你係美國總統。